機場包圍緊一撚定係鬼 等克警出師有名

劇本 如果你真係手足明知機場係和理非回合就唔應該幫手去圍
因為過去每一幕一幕好令人難以置信既 而家諗返睇返都好多破綻
所以 今晚捉完鬼再圍咁耐 一撚定係鬼 煲撚大件事比克警有位有藉口入黎清場

因為當捉到鬼之後 大家都約所有注意力放哂落呢隻鬼到 但卻忘記左魔鬼在細節

嚴正呼籲 現場真正手足一定要遠離呢次包圍
因為仆街克警已經出師有名 係咁話係 禁錮

唔該幫手推！！

自推

一幕又一幕 影到有示威者 衝埋去克警私家車
根本就係魔鬼細節
就好似當日破壞的士司機倒後鏡咁 明明大隊都唔會主動破壞 仲要係攻擊克警私家車 因為佢係鬼 有免死金牌

推

Push

打人應該默認係鬼 機場明明就係和理非主場

機場咁撚混亂 既然 航班取消 目的達到
為免唔好比班鬼 騎劫和你飛
話我散水撚都係咁話
真手足全撚部散水 等班鬼發揮唔到作用
如果要留低 任何衝突都要冷處理

要比較利弊 起碼散水唔再出到有利對家既畫面！